香港遲早搞到墨西哥咁，黑幫治國，而黑幫同警察，係同一班人

睇你唔順眼就辣低你